大家準備好去蘭桂坊執屍未？

準備好，各就各位。。。

咁早!?都未醉

急咩丫

已經攬住兩條囡囡走了

黑箱車已準備

蝻狗全面進場

文員仔挑選那位

勁多